有無發覺勁惡勁屈機既師奶特別鐘意同老公講自己俾人蝦

真係觀察到
同人惡鬥完win左，跟住同老公講：我俾人蝦

林鄭？
全港市民都蝦我

18-11-2019 (原片）香港警察踩示威者頭部

你好我係拍片嘅本人，有冇人知道個手足點樣？可以幫手retweet 比多啲人睇到,想推到出國際記者報道，謝謝 Twitter link